poly商科揮手區

見好少人poly商科sosad]

真係冇人

Hi

我band c入左

咩科？

Board dip

Year2揀咩major?

想account or anf

聽聞爛grade

爛grade都係咁讀架姐

諗住報咩ocamp?

我呢科應該得中O報

11年前

FBSA?

Yes

Hello 老鬼

我諗住報afs同FBSA ocamp見

做咩咁傻報 business ?

我中學讀商科 engine又揀唔到 文科我又唔叻 唯有揀商

有機會見面

so sad
呢幾年商科同乞食冇分別
畀心機 improve 下英文
英文叻嘅人機會畀人高

好

收好少嗰科

即係邊科

唔自爆啦

Ching都係poly?

咩科

+1

細o見

Poly acct yr2 留名

有冇咩可以指點吓我地啲fm

有冇爆4攻略

我hea讀無得爆4

我個年就大約1:1, 你巴定絲？

巴打

記得報Ocamp

報FBSA同AFS夠唔夠？

好夠啦
但毒L如果想識下同學仔嘅話只報afs camp就OK

比人yo上裝 ocamp無你想像咁好玩

Acct毒J路過

fm?

升yr3

易唔易爛grade

睇你點定義爛grade，識人資質平庸，平時唔keep住溫得1，資質好平時hea讀容易過3

聽聞係你上堂聽得明但考試唔識

無人會上堂聽書，個個自己睇notes

明明都係商科
但到依加都未見到有人讀自己嗰科

到底係咩科 investment science?

Fbsa 入去𥄫女都夠

想問下依科使唔使識M1 2

利申 對依科冇咩認識 估唔到入依科

accounting

Anf / Accountancy?

accountancy

之前同你講過係BandC check返原來係D4

同學

五年前

你幾多分入嚟？

B5 20

假膠？

晏啲影返張成績比你睇？

咁又唔洗 問下啫

非假膠 我都知我低LQ2分

eng4maths5

估唔到poly acct仲低分
大家係咪睇左我個勸世post

幾時出嚟食老麥

幾時都得啦
我依家都冇野撈

讀acct=slave=shit

Agger
前世做錯事先會揀會計
來生不做會計狗🤙🏻🤙🏻

咁真係冇其他好揀啊嘛

要讀都讀af
純a慘到on9

但poly finance好似廢㗎喎

我都唔想架

上年報左fbsa ，歡迎任問

好唔好玩？

細O掛 仲諗緊
大/中O就不了

細o都諗 如果唔報到時真係自己一個坐喺到上堂

組爸媽幾正，可惜正camp 10號風球
不過有番大reu，幾熱血嘅

慣了 好怕交際

會唔會好chur

我都係好毒好摺果類 中學我乜都冇join 大學就open啲啦 或者我地可以做個fd

聽聞細o camp site 係展能
展能有幾廢就唔講la

Chur 嘅定義係咩先

玩2日得淨係訓幾個鐘

有機會 冇咩特別真係唔會去camp

介唔介意留個tg?

無左正camp唔知喎
不過上年d組爸就話3點都訓架la
何況成世人一次，熱血d有乜所謂

成世人都未試過遲過1點瞓

@NEWBlE

Search唔到

細草L唔係大草 i

屌 本身最撚憎讀商科

而家迫住要offer

JS3131

好過冇offer

可唔可以講下呢科咩環境

我都係fm 推下個po睇有冇ching答

你咩科

poly 個reg day 係咪 12，13號

上年bd，今年揀左af

係啊

咩gpa

如果數學ok既人讀呢科
會唔會冇咁辛苦

讀d compulsory 嘅野，其實除左遲一年揀科都無分別 好在揀科唔睇gpa

咁睇咩

2.5，利申有2科F未retake

唔係好關事
我中學讀bafs,都只係compulsory 科Financial Accounting 好少少

任揀唔嬲

請小心有位姓賴嘅新fm
上年攞完3p位之後quit庄quit u
而且不下兩次差人錢唔還
咁無承擔嘅人同佢一組做proj就好自為之了

Accountancy

人如其姓

讀bd好在第一年乜春都可以試讀下 之後再睇返興趣能力揀major

Push 咁多位商科fm真係要留意下

姓賴嘅今年fm?

呢啲人祝佢一世grad唔到 grad到都要乞食

話你呀 賴偉俊

咁大仇口

屌你撻我個朵出黎做乜

係咪叫 Ray

係呀
幾時請我人飯

入嚟poly canteen請你食

屌你又話食m記

你住邊頭先

poly個頭

嚟紅磡食

可以

我住有龍塘

遲啲搵你

我住poly個頭就揀左city
你住city個頭就揀poly
我地都幾有緣

重要大家都係audit

我依家已經籌備緊第二條路
如非冇路行絕對唔會入Big4 Audit

我想入稅局做

呢位清咁大仇口嘅 真係因為差你錢而quit U? 佢借左幾多個十萬蚊先會quit U呀？

睇黎好多人都入咗af
yr2，af學生，中細O都玩過
有疑問可以問下我，識答盡量答下
利申非莊員，絕無打手成份

其實accountancy 定anf好啲？

中O好無玩
有無營火水戰
讀board dip我中O報

上面有位巴打20分入咗accountancy 但入唔到anf

聽人講中O特別多靚女係唔係真

Ac?

得個知字姐

我係指繄個ans係咪acct

其實出路兩個都差唔多，anf grad既學生入返big4既百分比佔比較大，當然從事返banking既人都會多過純acct
但anf會辛苦d，同埋讀anf想考QP做會計要另外reg多四科黎讀(例如: AF3210 Hong Kong Tax Framework)
同埋anf太少人，你上tutorial會發覺黎黎去去都係果幾個

我應該都係會做返acct果邊 因為我口材一般唔係finance嘅糙

上年打風，營火係後補
我覺得都ok好玩，同埋你board dip唯有報中啦，無得揀報細

最好係純Acct，再minor個finance實冇死

可以咁㗎咩

可以，Yr2 apply，但cgpa要有2.5

同埋讀呢科洗唔洗買Mac book

Acct易唔易爛grade?

sorry，可能我表達得唔好
我既意思係，anf grad既學生入面，入big4 做既百分比相對做其他工作既大
而做banking方面，anf百分比 比acct大

acct入big4係多過anf

2.5都冇不如去死

有無巴絲可以講下其實讀borad dip揀major有無咩gpa requirement
有既話邊科收高D邊科收低D
PS:想major account

真係有人無，身邊有人1.x

開學有個programme買手提電腦有優惠
讀咩科都一樣，有部手提電腦係方便好多
特別係hea時間等上堂既時候

如果冇必要就部ipad算 唔想哂咁多錢買奢侈品

d人係要放棄學業真係無計

上莊上到爛grade?

ipad其實都可以，我見好多人都用ipad
通常都係唔想print notes，直接開電腦睇算

再配多個外置keyboard就okay

有d人唔上莊都可以爛grade
btw識得有個人上莊都高gpa

入得嚟acct 通常dse bafs都勁？

上莊啲人成日著套老西返學，上堂一班人嘈到仆街

返工定返學

有讀過bafs or bafs係會有基礎上既優勢
不過其實後面d科例如MA2，IA1/2 好難，之前bafs勁既同學係呢d科都死曬
不過有部份無讀過bafs既，成績都唔錯
其實頭一年上堂認真d，溫下書，gpa要2.5以上其實唔難

想問下洗唔洗讀stat/calculus 果啲

Ching係咩科？
我見d 莊員平時返學著得好hea
通常都係有活動出席先著老西

Acct

第一年要讀stat，不過係好基本果d
有讀m1m2基本上唔大問題
利申無讀過m1m2，呢科stat都有A

推到佢仆街

咁趁開sem學定先

Fbsa多唔多酒game玩？

你係board dip？

push

Major in acct

無乜
reu同開sem飯另計

聽到都出哂水

你都係

姐係夜晚房game冇咩酒game? 有得比人訓？

acct應該第二個sem先讀stat，可以唔洗咁急學定
開sem先緊係放鬆心情玩ocamp啦

想衝gpa

你想爆四？

Yes 聽落好毒

房game無酒bor
訓教有得訓，不過通常3,4點先訓

邊有人入到大學會讀書架

唔會，人各有志
爆四只能說運氣都幾重要

我

gpa= useless

你sem1科中文，英文，freshman seminar拎到A應該有4

board dip揀major有無requirement唔清楚 交比其他ching解答
不過我見d fd想都入到想讀既major，幾易咁

elc

睇嚟好難

acct yr3留名

中英文潛規則唔會比A，比A教書條友要寫report

SYA？

屌 咁希望有3.5up就夠

如果玩fbsa會唔會識到好多hibye fd

咁中O係咪都可以識到多啲人？
同埋如果想住hall係咪都要玩埋hall O?

勵志hall o

見你成日問fbsa，係咪覺得好吸引？

有冇ching可以講下上年LMS Dept嗰細O係點？有冇得瞓？有冇酒game?

唔係 因為讀細科唔知有冇需要玩 唔想用咁多錢

中O 成個商學院既學生都報得，理論上係識到多d人，但實際上hibye都好多
住hall玩hall o令你快d融入hall個環境，但聽講hall o好chur

acct唔算細科啦
同埋唔想用咁多錢的話，我建議報細O好過

Ok Thankyou 咁我淨係報afs就算

yes

因為你報細O識番d afs人，開sem之後好易撞返佢地

想問下點解accountancy 有分開3個嘅

programme code, 睇返02402就得

果啲2002咩嚟

應該係之前d program黎，polyu個網話呢21045同02002 phase out咗
你註冊個陣就會收到你個科個code，跟果個就得，不過應該都係02402

Thankyou

讀得business 社交圈子真係緊要既
識人好過識字

利申: 做intern做到狗咁 見到人地有關係輕鬆幾多

好葡萄

我ex之前讀poly market ing
果陣Hkue實習

hkue係學店

巴打，你條ex咁無用

毒撚最難捱既科係FB3001

hkue咩黎？
第一次聽

呃9班dse既垃圾

有冇tg幫你多啲關於FBSA

有冇tg想問你多啲關於FBSA**

第一個問題：你想知啲咩
第二個問題：有，不過係四五點
第三個問題：冇

你想知d咩？

正氣？會唔會有變態game 同埋組爸媽warm唔warm

細O唔會唔正氣得去邊
玩啲game都唔會好變態，最多咪用百力滋傳薯仔圈圈嗰啲
組爸媽都好caring，唔會話圍內自己玩咁

想知再講

中O細O收得差唔多價點解唔玩個大型又好玩既
上到大學急不及待想玩玩了

打手？ 不過講返句公道說話 自己覺得中o d人普遍高質d yo d 好玩d 其實同d人熟唔熟好睇你之後留係邊到玩 不過有major嘅話細o d人係見多dd嘅

有冇巴絲知道js3131 broad discipline of business幾號同幾點reg day?

同其他科一樣都係12同13號

Engine同busi都係12-13reg?

Year 1 讀嘅科係唔理咩major都係一齊讀

問住咁多先 唔該曬ching

reg day去哂2個booth 到了解下囉
利申雖然上年bd，不過fbsa個booth 又靚又多人，支莊又熱情 隔離好似靜英英咁

打手？

係打手唔會叫你去哂2個booth
最緊要搵個適合自己嘅地方

話時話記得12號好去reg day
Ocamp 名額有限 收滿就未必去到

中o規模大d d人普遍高質d 想玩想識多d人 建議報中o
但如果唔係幾想識人 自己玩下體驗下ocamp 細o都幾適合
不過中細o都好 點都要報返個 唔係上堂分組就尷尬

今年好似轉左Oday 有兩日行

所有科都係12-13號reg

男女比例？

如果我係讀BD玩返FBSA係咪裏面都多人係BD同我同科？因為冇得玩細o

我嗰區上年19個fm有6個仔

再有咩可以留tg

多數BD都有玩ocamp
但係我個年勁唔好彩遲左去
爆左位冇得玩
奉勸各位fm 早啲去 唔好好似我咁黑仔

利申: 上堂R group mate R到紅都面哂
食飯都要一枝公食

個camp入邊多唔多關於體重嘅game? 好似要咩人抬人咁樣

中O係識得多人，但如果你地已經有major既話都幾難撞返佢地
雖然第一年d科差唔多一樣，但只係lecture一齊上，tutorial同班既都係自己department既同學，除非自己reg到同一班，唔係既話根本見唔返佢地
我上年經驗係全組有major既學生一隻手數得完，仲要大家唔同major，其餘大部份都係bd
ocamp緊係玩得幾開心，但完camp之後基本上好難撞得返一齊上堂
reu一兩次之後直情無曬聯絡

所以想識一齊上堂做project既同學 : 報細O
想玩，識唔同major(但好多hi bye fds)：報中O

大撚把錢：.......why not both?

點都會有d
你驚抬人定驚比人抬？

Dllm打手多到

其實呢 中O完咗正camp之後啲組多數唔keep得好耐 你預1個月後唔會再有ReU 8成組mate都會係hi bye friend 好彩既真喺得2、3個會熟絡傾得埋會玩落去 另一方面 我經驗喺自己組員上堂都好少會撞返 即使喺讀同一科都喺咁話 所以報定唔報中O就你自己諗喇

加上今年啲女莊員都低質咗

細O我就唔多講喇 在心中

如果唔報ocamp會點

咁讀BD係咪得返中o揀？理論上係咪應該中o多啲BD人？

唔報ocamp無乜野，上堂住hall玩其他soc照樣會識到人
ocamp只不過係比個平台你早少少識返幾個o岩傾既朋友仔，同埋臨開學前盡慶玩番次

BD要玩ocamp得中O，無細O
理論上同實際上中O係多BD人

我冇玩過唔清楚喎
真係要玩
你唔想既你話唔玩咪得

留名

祝你appeal 成功

pish

玩中o啦 可以睇住啲組爸食組女 自己係隔離打飛機都咪話唔爽

推推先

有冇人知accounting大概讀啲咩

上網有subject syllabus可以睇

讀BD係無得報細O架
中O細O都好 識既人大多數都係一齊上堂
聽聞中O chur起身都幾好玩 特別係同女玩

借問聲CBS GRADE b and b+要幾多分?

FBSA ocamp chur唔chur? 同埋pre camp個3日係去邊？

chur既定義係咩先？
precamp大概都係全部人係polyu入面一齊玩遊戲
然後有一日係去city hunt

Ching Cafe night 係做咩架？
係咪通常都多人去？

有冇anf人報咗細O

Af人表示報左中O 今日行見中o啲人好有心 本身都想淨報細o 但聽佢地講完大規模啲 可以識多啲人就報左中

有無中o同伴相認

規模大啲
推銷伎倆芝麻 中細其實差不多
大規模一定大O BJ4

ching同路人 感覺上中o d莊員高質d yo d

acct報左細O

Cafe night 做啲咩架？

有無師兄都未報ocamp 諗緊中O定細O

依個我架 你望下個編號

我上年就2個都有玩 中o就為yo而yo咁 90%睇樣 好玩係好玩 但識全部都係hi bye friend 細o就warm啲 上堂見翻曬 如果同啲莊員熟就可以試下r source 都吾錯 睇下你想點

BD剩係得中O
咁即係玩中O既都會上堂見到

上年覺得太yo....有少少假 不過可能年年吾同既

聽人講就sell warm

打手？🙈

有冇人中同細都報咗？

諗緊聽日報中定細

中細都報咁on9
中O你唔yo根本浪費銀兩
mk溝開女咪報中O囉，毒撚就死返屋企打飛機啦

細o真係狗也不屌
上年join曬中o同細o 感覺真係差幾皮
尢其係細o去展能 個場焗到仆街 冷氣仲要有限時段開 真係諗起都辛苦 仲有係手機收唔到上網 成個camp好似軍訓咁

cls 一oday就成班打手出黎
都係個句：想識唔同科既同學就中o
想識同科同學仔就報細o
有錢又有興趣咪報曬兩個

中o

LM準備去報中O 聽朋友講今年中O莊員都幾多靚女

今年都叫多靚女

好唔掂

巴打盲o家？

睇本冊子咁真係高質d既 各花入各眼啦 總之唔好係肥西

唔爭氣咁笑咗

個個都係雞樣 不了
我今日一去到直入細o 廢時兩邊撞期 仲要報左hall o見識下就算喇

上年報哂兩個, 點知細O d人係中O見翻哂, 早知報中O算 識多d人
同感覺今年細O d莊員有d毒

我上年兩個都報曬 細o d人報名果陣勁串
問多佢幾句就比佢屌
諗起都嬲

利申： 非打手

尋日我去又唔係喎

打手

有無物流既同學都報左細o

上年中O超級多人 乜科都有
揀左科都仲係同番Omate 一齊

上年我係直接contact佢問下ocamp既野就比佢屌

咁cafe night係做咩？

應該係大家吹吓水玩吓game掛

有冇ching會報hall
利申:諗緊報邊嗰

屌咩

咁唔報細O 了

今日中O啲莊員高質過細O個邊多過

你自己都知

痴撚線啲打手傻撚左
你報佢ocamp 你係客 有冇可能屌你
真係一蟹不如一蟹
利申玩過兩邊freshmen year/組爸

想知大家最後報左咩ocamp

中同細